* 概要
Google C++ スタイルガイドに依る 

* ヘッダファイル
** #defineガードを入れる
** 前方宣言は#includeより優先される
** インライン関数は10行以内
** 関数パラメータ順は入力、出力
** #include順は自己宣言、Cライブラリ、C++ライブラリ、その他ライブラリ、プロジェクト内ヘッダー

* スコープ
** ファイル内限定には無名名前空間
** 
** 
** 
** 
** 
** 
** 
** 

